恐襲 多蒙特 球員受傷

Borussia Dortmund football team bus hit by explosions -